陰謀論

有冇人覺得大陸係特登搞個市，之後谷返高再撈水走？
定係得我咁諗？